理性分析 利記輸硬

黎到齋戒月 mane 同salah 仲唔腳軟
賓周馬本身廢 無影響

唔洗分析都知輸硬

你又岩